[CCTVB打壓] 全連登仔同我推爆條片View佢

TVB你愈打壓愈會多人反抗你
敵人反對的代表方向正確
手足們推爆佢

記住CLS

事源：

[黃色影視圈]抵制TVB嘅最好方法係做返起本地文化